<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>URfit</title><link>https://urfit.nu/</link><description>Recent content on URfit</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl-nl</language><atom:link href="https://urfit.nu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wat we doen</title><link>https://urfit.nu/post/wat-we-doen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://urfit.nu/post/wat-we-doen/</guid><description>URfit verzorgt bootcamps.
Bootcamps bestaan uit een verzameling van oefeningen in de buitenlucht, gericht om het lichaam fitter te maken. Ze zijn toegankelijk voor iedereen, ongeacht je huidige fitness.
Bootcamps starten met een warming up: wandelen of rennen en losmaak oefeningen, vervolgens worden er verschillende blokken van oefeningen aangeboden, gericht op uithoudingsvermogen of kracht. De bootcamps worden afgesloten met een cooling down.
Bootcamps maken gebruik van veel elementen uit andere sporten en er worden vaak spelelementen gebruikt om de les afwisselend te maken.</description></item><item><title>Wie we zijn</title><link>https://urfit.nu/post/wie-we-zijn/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://urfit.nu/post/wie-we-zijn/</guid><description>Ik ben Leydi, oprichtster van URfit. Sinds klein kind ben ik al graag buiten aan het spelen. Daarom ben ik blij dat ik in mijn volwassen leven dit buiten spelen weer heb herontdekt. Samen met mijn man Vincent en kinderen Josefina (2018) en Benjamin (2020) maak ik graag wandelingen in de natuur. Als ik tijd voor mezelf heb, ben ik vaak hardlopend te vinden op de mooie onverharde paadjes door het glooiende Limburgse landschap.</description></item><item><title>Waar is URfit</title><link>https://urfit.nu/post/waar-is-urfit/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://urfit.nu/post/waar-is-urfit/</guid><description>URfit verzorgt bootcamps in het Molenpark in Urmond.
We zijn daar voorlopig 4x per week te vinden:
maandag om 20:00 woensdag om 8:45 en 20:00 zaterdag om 9:00 [kaartje van locatie]</description></item><item><title>Wat kost URfit</title><link>https://urfit.nu/post/wat-kost-urfit/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://urfit.nu/post/wat-kost-urfit/</guid><description>De bootcamps van URfit kun je afnemen als abonnement. Je kunt onbeperkt sporten voor 50 euro per maand. Hierbij kun je gebruik maken van onze reguliere bootcamplessen en de events die we regelmatig organiseren.
In de zomerperiode kun je er ook voor kiezen om een strippenkaart af te nemen. Je betaalt dan 75 euro voor 10 strippen. Een strippenkaart is onbeperkt geldig en kun je overdragen aan iemand anders.
Heb je een kleine beurs, neem contact op!</description></item></channel></rss>